Hij zal zijn Stil Oh, hij zal stil zijn!1.3 "Je bent boos, Elise!riep hij, worstelend om los te breken haar.
'Je zult de ondergang van ons zijn.
Hij heeft te veel gezien.
Laat mij ga voorbij, zeg ik!
'Hij sloeg haar naar de kant en snelde naar de raam, snijd naar me met zijn zware wapen.
Ik had mezelf laten gaan, en hing bij de dorpel door de handen, toen zijn slag viel.
Ik was 21. bewust van een doffe pijn, mijn greep losser, en ik viel in de tuin hieronder.
"Ik was geschrokken maar niet gewond door de val, dus ik pakte mezelf op en snelde tussen de struiken door zo hard als ik kon rennen, want ik begreep dat ik nog lang niet uit gevaar was.
Plotseling, echter, terwijl ik rende, kwam er een dodelijke duizeligheid en ziekte over me.
Ik keek naar mijn hand, die pijnlijk klopte, en toen zag ik voor de eerste keer dat mijn duim was afgesneden en dat het bloed uit mijn wond stroomde.
